義不容情 李泳豪洗二打六污名：我係識做戲！

經典劇集《義不容情》近日重播，飾演「丁有健」童年的藝人李泳豪雖只得三集戲份，但獲網友洗版式激讚好戲，他感慨從演多年，終獲觀眾肯定！

突然被觀眾另眼相看，李泳豪坦言沒想過《義不容情》重播的威力如此大，謙稱最大功勞是教他讀劇本及助他入戲的母親施明，所以即時跟對方報喜：「我話你三十年前嘅功勞，到依家畀人再讚賞一次，其實最開心係畀人知道我係演員！以前畀人覺得係過鏡、甚至二打六，到依家終於知道我係識做戲！我唔係想攞獎同大紅大紫，只係想觀眾肯定。」又指最不開心是因負面新聞而影響觀眾對他的印象，更一度因此有短暫抑鬱。

提到不少網民被他雨中追囚車一幕而感動，泳豪自爆與母親加了不少意見：「原本導演話一開車就唔使追，阿媽同我都諗不如追埋出去，所以同監製韋家輝講，佢話好喎！於是就跑出去追住架車，出嚟效果真係OK。」他不忘讚爸爸李家鼎亦有為這幕在背後出力：「佢搶咗條水喉幫我淋水，話要逼真啲。」

最近，泳豪與友人合資燒牛肉立食店，指父親給予不少意見及充當試食官。事業方面終守得雲開，但感情上卻交白卷，他說：「我冇時間拍拖！雖然老竇都有催，我話順其自然先，自己唔心急，想打好個底。（隔幾耐冇拍拖？）我都唔記得喇！」

做戲都要呀媽幫你諗 唔怪得ck妹去勾佬

人地果時只係童星，父母教正常呀

唔係講緊而家愛回家二打六

佢依家仲有做咩...?

喺餐廳做侍應

做咗十幾年二打六
究竟鼎爺係咪得罪高層？

可能就係俾面鼎爺先俾佢做配角

02:00

佢而家啲演技讀對白咁都叫識做戲
記得以前佢有套電影做男主角，仲有張可頤做女主角，明明好大發揮空間都毫無表演

佢之前拍戲都冇對白，係呢排多左劇拍又多左戲份終於有多d對白

仲核突過啲人三四十歲仲講緊自己會考幾多分

逆天者